我家廢老：班後生交都唔識打

荃灣打黑打到爆哂大快人心
睇睇下我家廢老企係我後面講左句
「呢家啲後生連交都唔識打」
我已經想同佢開火
點知佢加多句
「打黑社會緊係拉直佢雙腳再打爆佢膝頭，等佢第日行都冇得行」
之後就返左入房
聽到我呆左一呆

老薑

你呢種係中國功夫打法

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

岩呀！睇下班仆街黑社會仲點出黎劈人！先扑斷兩隻腳再諗

你爸脫離現實
現實係有人會以肉身幫黑社會擋棍
拉直腳呢d太複雜

千其唔好打頭，見晒紅太暴力唔好睇。

記住關節，膝頭蓋好啦

打咁多下無意義
一招收佢皮，大大力錫佢春袋，完！

一定要打關節打下陰

拆祠堂

左膠不得好死

依家示威者做到警方做唔到嘅嘢
應該幾多淺藍中間buy

詠春其實對腳幾勁

記住唔好打關節呀，整斷佢地手肘同膝頭佢地就會成世跛吓跛吓㗎

雙普選是港人2008年應得權利！

勿忘初衷

力從地起
下盤受傷力減半+難逃走
所以公認立技最嘅技泰拳都係主力攻下盤

膝頭左右, 一踩就用柺杖一個月

屌唔好插眼呀, 會盲

打爆個膝頭

如果全部有心做嘢就係囉
你試下一大班左膠出嚟阻撚住你

記住黑社會係打腳
一定係腳
打腳影響移動
大力d影響日後移動 冇得再出黎
黑社會佢地見打手冇利用價錢就會放棄佢

諗諗下記起我有位同事斷左腳踭筋
頭三個月拐下拐下
放lunch廢事落街食要日日丁飯
過左半年都要慢慢行
所以傷關節真係可大可小

唔識跑既刀手仲有冇價值

得罪講句左膠有時仲衰過黑社會

唔好打頭同腹，打死咗無得打

最低消費啦

中國古拳法後人

睇多啲master wong

插眼 踢爆佢春袋 斷關節

你唔打殘佢 下次殘嘅分分鐘係手足

simple and direct!

記唔記得sky哥哥點打陳豪呀

十字死光

對付老嘅黑社會
最好扭佢耳仔，佢報警都唔知點講

希望你打錯宇

打中間冇乜用 針對關節位做治療先至work

推！

推

好想嘔 見到d 勸交撚

錫佢春袋係咩玩法

警察同黑社會都預左小市民被打從來都唔會還拖，點知今次仆街了....

歷史己改寫！

老人家都識勇武，勁深黃家庭

識打一定係拉開手腳打肚 肋骨以下 不過唔好太重手 好易仙遊

你爸當執行家法咩
打完快閃啦仲慢慢講咩姿勢

岩岩係架車到睇我都諗點解唔用腳踩膝頭同手踭呢d位，其實呢d位幾脆弱，膝頭碎左做手術都要成球

用愛感化老黑系列
錫佢春袋

係狠

……咁認真做咩 擺明世伯係嬲班仆街先咁講

如果公立要幾錢？

雞姦死罪

打斷腳就啱啦打到變真點廢中廢老

家有一寶

「射啦啱㗎啦 射中曬班仆街仔」
「俾我係警察就一早乜彈都射 清走曬班陷家產」

兩廢老日日淨係識開住83睇"live" 之後自言自語 我真係講都廢事 直接由佢地自high算

我不嬲都覺得爛仔交就要直接，最快打要害，等人哋無得還拖
好似打比賽咁邊有用

要帶定鉸剪幫佢即場變公公

係最你消費！
黑社會 必須死！

仲有春袋

眼、春袋、膝頭
係人弱點
Be Water教嘅
識打呢三度，
你已經截拳道畢業

奶唔奶埋

交比你做了

佢啱，以前黑社會斬人，一定係斬手筋腳筋

關節位打擊

同黑社會留手 係咪傻左？

順便幫我奶埋？
你係巴絲？

你叫佢幫你奶

推，
對黑社會化唔可以仁慈，留佢哋係度會害死街坊，
向住佢地關節打

打蛇打七寸，打交打關節

巴絲，我知暗地裡你都想奶

唔重創只會不斷有黑社會出黎挑機
佢地完全無後果， 最多畀你地扑幾下
抖一陣又可以起身斬過

收嗲啦，甩咗P牌再講嘢

老江湖經驗豐富，佩服佩服

以肉身幫黑社會擋唔係更加脫離現實咩

男人最痛
一世抬唔起頭

你等我

傷關節真係好大獲
自己隻腳咬左幾次柴同筋膜發過炎 宜家都枕住痛

其實我睇多段片，見大多衹用手……

左膠咪係囉

麻包袋

年輕人好仁慈，下次唔好放虎歸山阿，要傷一儆百

好有畫面

學下啲黑狗打人，有啲遮鏡頭，有啲人圍住，有啲人打
我知道大家都想打，輪流打，捉左膠

應該要係連儂牆宣揚下荃灣事件
咁多位義士做到黑警做唔到既野

始終尋日太多戰線太亂
呢單野未必多人知
呢啲正面既事要炒熱啲

屌 笑撚左

真係唔好打頭 易出事 加畫面難睇 當然過程睇到好爽

晨早流流笑死我

喺條街度笑咗出嚟

對
文宣可以大大隻字

義士儆惡懲奸
為民除害

文宣要盡快做
打得太狠好多人做緊文章
話條友係路過

挑斷手筋腳筋

都話斷手腳最重要
對狗一樣

用無影腳
錫（嘴）
佢個春袋😂

路你老母
佢kick到義士
令到佢比人斬呀

一定係要打膝 膝傷一世無得救

咁所以更加要快啲做好文宣對抗對家既抹黑！

我地知道件事係點，但有好多人唔清楚嘛

果d地底泥寄生蟲

自膠睇錯
我徹回我既言論

拉到佢梗係腳筋

左膠真係好撚嘔心

肉身擋棍
佢老人家睇到都可能嚇一跳。

打撚柒班黑社會都要仁慈 屌你老母

至少綁住佢, 綁到聽朝自然有街坊報警

點都唔好示威者主動放人

我聽到禁狠毒我O左嘴

我個人分析 因為今次黑社會人數較少 而且主動落區開片 應該收哂錢嘅死士嚟 再有下次唔好留手 盡情打 斷手腳佢地預左

正皮係比錫春袋

支持前線決定
從來黑社會都唔係主要打擊對象
只需要收震懾之效就可

咁啱
屋企個老人家話還撃班白衫打得唔夠勁
我心諗 你仲激過我

啲呀叔通常關節都麻麻地 瞄佢膝頭個位就岩
幫佢砍掉重練

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

support

笑死我啦
你咁愛疼住佢地既春袋

高手在民間

仲要大大力

我都想屌， 亂打一通浪費自己力同時間

一腳踢頭， 或下陰或心口就閃， 擋？

運貨交人頭， 連安家費都慳返

眼可以輕手啲，沒咁血腥。
另外兩度就大力啲，等佢血在心裡流。

講到明係去報仇先好跟嚟
啲左膠仲要喺到護

足以證明佢地係成世無打過交被逼行出黎勇武

一直都唔明點解唔插眼
見到黑社會, 殺!

講就叻

啱
膝頭同以下打到粉碎已經可以閃

多謝前輩指教

以前武館多過餐館
聽老豆話啦

你老豆冇講錯
班後生唔係打開交真係唔太識

真係要廢咗班黑社會武功，佢地平時都係劈對家手腳等人殘廢
依家都要等佢地以後做真正嘅廢人

唔知佢有無得去勞工處報工傷呢

用敵的頭顱築起城牆

敵人

收到

拎刀既制伏完唔該搜身拎身份證扔上網公審

又唔撚見佢地拉住班黑社會幫班義士捱刀

同埋要抽龍根

踢定錫ching

爆雙丸，成世無得屌西

詠春無乜多餘動作，攻擊要害為主

咁都要利申

錫春袋咁大犧牲

基本做法：剝光豬淨底褲，索帶挷手挷腳，再用索帶挷緊手同腳嘅索帶，好似貢橋咁

依樣真
好多人睇表面就判決

藍絲既智商預左會扭曲

驅除黑警，恢復香港

ching我嚇到成個人醒左

祈爆蛋蛋 老婆又走佬 雞又叫唔到 ！絕

聽到有人嗌 唔好打唔好打 我就想打撚埋佢

我都諗緊點解冇人扭關節

坐電動輪椅斬

應該用佢地最想斬嘅野攻擊佢珍貴嘅野

屌一腳踢埋去佢春袋度啦！
內心強大嘅手足可以趁佢地落單嘅時候渣幾下,等條人渣感受下失去心愛啲野嘅感受

三角鐵欄當木馬比佢騎好冇？

唔洗揮刀啦 激鬥戰車

轉行賣刀

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

一傷膝頭就一世
之前有巴打post條片教應付防暴
都係攻膝頭

關節位 緊要D

制服左佢地就唔好打啦，不過我地要學柏林sir咁扭住隻手黎上索帶

用自己最快方法搞掂！
黑社會做嘢，先做頭跟住到腳
等對手冇得走

diu, push

有撚排等，

同意只打腳

識嘢

唔好打唔好擲唔好呀 比人打救命呀好煩

尋日條白衫好彩，見到有大鐵鎚但無堅用，真係用左手骨都碎，陰公

對唔住
我笑左半個鐘

收唔到聲

[url]先摸頭震撼佢班傻鳩頭一俾人摸就會怯
然後熱情擁抱攬頭攬頸傾下計左右兄弟要留少少空間俾人跌
關節位扭毛巾

順序
頭
頸
jer
手手腳腳[/url]

學野LA,世侄

真係太善良，可能今次之前係連拳頭交都未打過。

又係呢d武術撚 功夫片睇太多 以為打交真係好似睇戲咁一下一下慢鏡咁
同d戰術撚畫晒圖教人點衝一樣 打機打上腦 又support又坦乜乜柒柒
要衝前線既得一樣要點 就係人多 人多你就咁衝埋去少林寺十八銅人咁打都得啦

打到佢地個個變黃金右腳

上五寸下五寸 都埋手指

除攞命外，點玩都得
反正斬傷左，都係轉角放人
折完骨，就散水
支持武勇

班後生交都唔識打 剩係講得出呢句已經唔係暴徒

帶馬歸槽

啜啜啜~

大家真係唔好學呀

嘩，哩個殺敵800自損1000嘅精神攻擊

記得睇過新聞好似有單錫春袋痛到休克死左小心

搞到我都想做藍絲，比巴打錫下春袋

千祈唔好爆袋、踩蛋，咁樣太陰毒了

學到野

當我地講左出黎嘅時候大家都要小心
上次藤條打仔都係對家見呢度講完偷橋
大家出街都要帶定護膝

講左好撚耐對住呢d人
要用非常手段
斷哂四肢d狗咪要人道毀滅

一野就抽左四個新會員出黎

40個正評係咩事 錫春袋都唔識

一個膝頭10萬 自己諗

勿忘當初點解會成功
不分化 不割席 不歧視 不篤灰

說好的剝光豬呢

對住人渣唔駛留力

我爸都有講過差唔多既野

到時成班殘疾人士，浪費納稅人啲錢

啱 唔好見血最好

起底，麻包袋，慢慢玩

push

打中國人就要用中國古拳法

幫對面手制止手足導致手足比人斬/搶光環導天水圍80人被拉

古代：視為叛軍，陣前即斬
2019：強烈譴責勇武派分化，譴責受害者落單被偷襲

2019仲落後過古代，浸淫喺港豬圈養區，無軍訓，由細到大教你和理非，成世人樂不思蜀，仲未發現自己身處咩環境

世伯好正

推呀！

uncle

又唔好咁講 就係有呢啲鏡頭 市民先唔會覺得我地係為打而打

打爆佢膝頭 邊個追斬義士就打爆佢膝頭！

真係打腳，咁之係個個刀手都做晒跛豪

軍法處置！

麻煩同勇武兄弟講聲、唔好打頭。
但要廢除呢啲黑社會下一次可以再出來打示威者既能力。
斷一隻手或一隻腳好啦。

其實 班靚仔係電視前
顯示左佢地 唔識玩火
唔識dom石
打交就更加唔駛講

應該班人笑左好多次

勇武太斯文、亦太有人性
從來黑社會打人都係要起唔到身為起點
而且有人揸刀
更加要為左保護自己同身邊人即時同日後安全、
斷手斷腳係基本嘢！
我淨係得抽鎖匙
比我遇到咁嘅情況
一定拳拳封頸同眼
正所謂你唔死就係我亡
我仲有好多閪未屌過
自衛係天經地義
自慰都係

up

唔係要垃直隻腳，主要係廢佢隻腳
黑社會做嘢先頭後腳因為下次小個對手
亦有震壓對方心理
做嘢要快，做完即散，見鑊打鑊。
以後黑社會就唔敢亂衝埋嚟

閣下家中廢老嘅過去唔簡單喎

以前Ｄ人真係咁樣打交
係唔會俾人有機會反撃
打爆左個菠蘿蓋就行唔到了

我聽好多個都係咁講，呢一代細路仔係勇敢有原則，但係暴力方面實在太弱雞！
個個好似小孩子咁樣掂一掂就走！

打交要掌握機會，一嘢就要佢收皮， 因為下一嘢就你畀人收皮！

對敵人仁慈=對自己殘忍

啱啱上位啲所謂頭目又窮有冇貨
搞掂佢就要廢佢隻腳

笑撚死我
仲要大大力錫
有畫面喎

即係解踢啊

下次一係斷手一係斷腳放心

推推推

左膠死全家

老一輩經驗真係唔簡單

支持

我講左好多次打菠蘿蓋 無人聽

其實我睇果陣都係咁諗。

d人係咁打佢個身，其實一來佢唔會太傷，二來畫面唔好睇。暴力感好重但係佢又唔傷。

打腳畫面冇咁暴力之餘佢又傷d，起碼想走都走唔到，要歸隊報仇都起碼休息幾個月。

打佢下體加腳，黑社會傷左都唔夠膽報警

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

好有愛

以直報怨

當班畜龍衝嘅時候
老豆：示威者咁多人，衝返佢轉頭都得啦，踩都踩死佢

城管咩

係陰毒同狠 女人拳就係要咁贏啲牛高馬大嘅少林人

要繳械
唔可以畀佢哋再傷害市民

其實依家都有人支持我地可以制衡到黑社會
我老豆: 屌！你睇班黑衫幾好人，打到啲黑社會唔好再出黎，呢樣野政府同黑警搞左幾十年都搞唔掂㗎
利申: 老豆深黃

唔好打頭，見血就唔好了

岩架，要打就用打唔死人，但打到對方還唔到手。因為被打個種火會令人狠狠還手。

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

救命...笑死...............

冇道德可講，插眼打春袋

唔好打面
其他自我發揮

勾腳根

打爛仔交
就梗係踢下體啦

諗起中學嗰陣最敬愛嘅phy老師無啦啦上堂講點打交佢話:「要打就打鼻,打鼻會暈,打暈咗你打死佢都得」

心聲！！！

睇片明明見有人拎錘！！！

仲以為佢會打爆佢膝頭！！！

前輩！！！！！！

推比勇武睇！

生物學人體黎講 肋骨最底果幾條 係最缺乏保護同無肌肉 一打斷好易直插入肺

gay

頸 脊骨 膝頭哥 依d位好脆弱

我老豆都係類似講法...攻佢下盆
有遮嘅唔係打而係篤、用遮柄嘅勾勾腳勾頸

我曾經試過踩單車跣呔膝頭撞左落地
大半年半殘廢行快少少都痛到標眼水

我家最老係度話
你班友仔都無戰術ge
次次都比人拉咁就一定喇
行前又唔一齊
退又唔一齊
你睇下人地港島果邊
人地有旗話前就前 退就退
咁先得嫁ma

我地當年……………
下del 一萬字
話帶佢食早餐先至停口

勤交撚仲衰過黑社會

喺office笑到斷氣

錫完
以後就係好朋友😏

勸交嗰啲都戇鳩，黑社會斬你會唔會留手？唔好打死咪算

搭緊巴士笑到全車人望住我

上五吋下五吋
腳側關節
春袋
頸
勒骨

打交打呢啲位

單機有咩好玩丫
連機喇

係 起碼 4 5下 絕子絕孫 呢啲仆街唔可以比佢有機會再有性生活

踢切踩

都唔知擋乜9

上網睇過

重點
唔好踢
要用踩

踢錯位隨時你傷過佢
成年人一腳踩落去過百磅力
無骨頭頂得住
利伸:唔好做暴力行為

死亡之吻

Push

由6月開始就無咩點見過

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

有冇咁撚多新會員...

cls

保重身體啊 Ching

依招我真係做唔到啊。。

打爆佢春袋幫佢練 葵花寶典 ? 神功一成全世界好危險

係過於毒辣...通常一下打殘對手
所以唔多用

利申：學緊黃淳樑系詠春

諗起都痛啊，真係

對方會唔會錫住你先? 開拖至少都要打到還唔到手囉
盡量拎用工具, 徙手嘥力又易整親自己

我揀驗眼。
佢以後有無得再睇嘢都重喺一個問號

其實我都覺 , 100%力只有 20%攻擊力

打撚埋佢

巴打你真識食

好狠

你個名

香港人係時候習武

鍚春袋咁出名既神技都唔識

淨係識做人
屌你

？

我....我....路過架咋

點解你地唔跟柏林仔學野?

卜一聲

我笑到停唔到

幾勇武都做唔到啦ching

我剛想傳授你地快速收皮大法就有人講了

世伯應該見慣世面

叫個廢老以後點出黎行 一係切左個春袋佢

除晒佢d衫影相，反正克警已經觸碰到底線搞到女義士衣衫不整

請問咁混亂嘅情況下點樣可以成功錫春袋？

巴打sorry, 呢招真係冇辦法做到.....

要人永久留下咖哩雞，師兄你呢招係乜野名堂？

首先要幫對方除褲

巴打你紅了

ching好勇武

錫左好多年喇

逗佢袋底

樓主仲係太落後
跟唔上世伯思維

大大力錫嘅意思係咪咬開袋皮啜粒睪丸岀嚟

一睇就笑到停唔到, 點算

巴打真。勇武

lm

巴打你正職係警嫂啊？

到底係用咩輸入法

笑撚到仆街 大大力錫佢春袋

對唔住，真係笑到停唔到

「家有一老如有一寶」
跪求各路退休華藉英兵教組織同自衛術

好有畫面
笑死我

令佢痛改前非重新做人少一個黑社會其實等於幫助香港

未大大力錫到都俾人打死了

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

本身錫開?

用愛感染

uncle講得無錯喎

用咁輕身既木條打，有無搞撚錯

香港年青人好偉大

Sor 笑到收唔到聲
巴打好勇武

呢位巴打先係真正嘅勇武派，玩到錫春袋咁勇

打下陰萬試萬靈

關節killer

應該用木條頭插，先夠力水。

喺fb見到有人share你留言，283則回應，162次分享

佢又點諗到有人會保護黑社會

咁重口味

新會然？

好人好者點會做黑社會

係愛呀！哈利！

用愛感化
Btw諗唔透點打錯

咁高門檻，都係做和理非算

宣傳單上面，可以寫呢句

新會然+P牌仔

關節呀 係關節呀 千祈唔好咁做呀

錫春袋係咩玩法？

真，佢哋真係打交大
陳雲話琴日北角黑社會俾勇武打返轉頭段片，個黑社會俾人群打完仲可以秒企返起身

唔係要鼓吹暴力，但我諗真係要好好鍛練身手

偷桃

大前提要 大愛撚退散

後勁好強好強好強.
我笑左個幾鐘都未停

即然有咁多人打，咁分兩個拉走他地囉，打斷腳唔洗十幾人呀嘛？

堅。勇武
我相信冇一個前線咁勇敢做到

左膠應該好似嗰日白頭佬咁
搵人拖佢出去
阻撚住哂
男女都拖走佢
女左膠唔好恃住有塊閪
得寸進尺

剃咗啲毛先會唔會好奶啲？

入黎朝聖高人
短短幾個鐘已經傳揚千里

斷關節唔洗打出血

笑到我仆街 真勇武
讓愛與和平錫佢春袋

事實係打黑社會無人會屌
左膠咪阻住啦

師兄都好大犧牲下

好殘忍呀，大家記住唔好呀⋯⋯

左膠阻止係因為驚搞出人命，大家都唔應該成為殺人犯
戰爭法
對方失去攻擊力就必須定停止，亦真係就算敵人都要治療
失去攻擊力除左唔可以令對方死亡，昏迷、暈倒都唔好
但點樣令對方失去攻擊力，就真係要大家諗清楚嚴重程度
對住黑社會純粹綁反手腳的確係冇乜用，反而會令黑社會以為最多都只係綁反手腳

屌 食緊lunch笑到放唔到啖飯入口

好有畫面咁

先夠辣

真係笑到停唔到

同路人

唔掂，呢個要割席。

呢個已經完全脫離左勇武個level
剪緊頭髮睇到笑到個髮型師要停手

有冇勇士試下
可能真係得

笑到我而加都仲笑緊

膊頭都可以架，易傷難好。
利申：physio

笑撚到停唔到

Pls report!!
被人起底

翻緊工 笑到停唔撚到

笑撚死我啦屌

騎劫

睇嚟大家登齡尚淺
呢招神技有有心人傳承啦

放核彈都唔割，但係呢個。。。。想割

忍唔住笑左

錫佢春袋

其實尋晚睇片打其中一個白衫人時， 有個巴打係最早到果３個人。 一腳踢佢個膝頭哥先令佢跑唔到， 再俾人圍～～～
巴打好波

good

具體d 講解: 即係當黑社會瞓係地上, 搵一個義士拉直腳, 另一個義士出盡力踩爆膝頭..

呢個post已經比你呢一個comment騎劫

大家唔好玩踩腳啊

巴打錫真係收到佢皮，有條麻甩佬過黎錫你估佢地唔L驚呀

對揸刀的黑社會呀!

笑到仆街

係公司廁所痾緊屎 笑到痾唔出
不過巴打你個名
g持你上
錫佢老味春袋

痴線

有冇人實戰鐵馬尋橋呀？
好想學嘢

薑果然老嘅辣
膝頭整傷手尾超長
到老連行都唔係幾得

面書見到呢個cm
專登入黎朝性
巴打好波

記得找數

焗左成日 您錫埋我嗰份

巴打好大犧牲為左我地錫佢地春袋

大大力錫

到底錫春袋算勇武定和理非？

我幻想緊如果記者影到個畫面會點，第二日報導會點形容

屌你老母返工見到要忍笑 係個客面前忍到面都紅曬

令到成個運動變佐～～～～～～～～～

有手足咁做

係公司笑到聽唔到電話。
勇武原來除左打得仲要含得，門檻太高啦！

唔爭氣咁笑左

搭搭下巴士笑到勁大聲

踩頭對落
成個人跳起踩落去
呢世人都唔駛旨意行得返

載入連登史冊

黎人 賜美酒
記得找數

*膝頭

大家拎同一樣武器就公平架啦

乜撚唔識打姐 天生本能黎架廢老

屌再有左膠畫面出現，真係要一齊打大大力咁制服。咁做一來不失士氣，二來不失民心。

眾所週知，如果叫唔好打乃至叫放人，會令我方大失士氣。當被人打既義士係condom?如何叫人不心寒。所以唔可以就咁放。而要打就難免失民心，因為唔係個個中立都接受暴力。唯有學諸䈓亮揮淚斬馬謖，由左膠義士捨身幫黑社會擋拳棍。被勇武義士打既黑社會有左膠義士幫佢擋，成個畫面好有大愛。即使黑社會攻擊我地，我地都仲願意為你發聲擋棍。最後公民拘捕，黑社會多少受到教訓。左膠亦起到保護作用，不失士氣不失民心。

入嚟就係為咗睇你個留言

我都係

仆你個街, OFFICE本身好凍而家笑撚到出汗

入嚟朝聖

愛與和平

強帖LM

行刑式

屌你佢地一開波就播片喎！ 下次民間記者會跟機播啦

錯post

其實我都係咁諗但唔敢講
自己都覺得好撚陰毒

特登搵你個留言正皮

又話出核爆都唔割

唔敢想象

支持前線決定

不分化不割蓆

真係唔流血又和平啊

插眼，鎖喉

facebook加各大論壇的見到你喎。

打怪攻略

親, 你出名了

呢個破壞力勁過核武

呢個會唔會太重口味？

入黎朝聖

本港反修例風波持續，示威者涉嫌阻礙警務人員執行公務，於昨日北角示威運動期間有示威者上前與藍衫疑似社團人士發生爭執，期間藍衫人士下身衣服脫落，示威人士續用嘴部作出攻擊。
五名藍衫人士感到不適送院。
金盈現場報導。

朝聖

仲要大大力 錫春袋
啜 卜卜卜

我仲未停到

我想做勇武派、你叫我上前線打Ok但求求你唔好迫我錫春袋

FB見到入黎朝聖真神人也

我淨係想知的哋呢邊或者對家會點做文宣、做文章？
笑到收唔到聲！喉嚨痛到好似食中催淚彈咁

強烈譴責錫人春袋

利申:笑咗幾個鐘未停到

本身連登好多gay佬

你確定唔係勇武？

用愛感化

搵我?

係呀，一對住菠蘿蓋扑一棍終身殘廢

特登入嚟留comment 讚賞巴打英勇行為

如果真係要錫
大聲啲

廢佢武功咁陰毒

我鍾意

巴打你冷靜d 唔想你個口生野

打佢粒蛋啦

入黎朝聖呢個comment

巴打會唔會玩大左

經典留言on

勇氣可嘉

龜頭都唔錯架，成世冇撚用

雖然話核彈都唔割，但錫春袋真係好大心理關口

果然 夠堅…………
我個廢老 只係識話 抗爭者出黎攪攪震

聽到我火起……………

我嚟朝聖嘅

依樣真，點會仲畀對方起到身。

我屋企人話車都未燒, 寫幾隻字有咩用

驚唔驚有日變廢老

支持你 各自爬山 不割蓆

究竟係錫定係踢

好撚殘忍，一定留下一世陰影
打打下交比人錫袋

勸交撚要搵人夾開
一拉開就任砌
好過佢阻住 個個要就住打

一句講哂
不割蓆

係公海見到 入黎支持下

你嗰個廢老識打架唔錯啊 我家入面嗰個連打架係咩都唔知

兄弟爬山！
奶埋都唔割！

不過唔join

搞到我差d喺會到笑出黎工都無埋

真·勇武派

咁絕

巴打 頂得順先好啊

如果人人都似你咁， 呢個世界一定和平

焗咗成日好撚臭

傻撚左? 仲民心
由69出嚟遊行果刻, 全港廢老藍絲就話搞亂香港啦, 到依家改口風果班有無1成啊
罷一日工就畀人屌到反肚, 仲民心
繼續玩左膠大愛啦, 以後我就家中留守轉職港豬, 班義士真係畀你班垃圾害撚死

原來個位巴打係愛與正義嘅化身

班友只會話我地暴徒
求下你地醒地啦唔好再欺騙自己
如果佢地真係咁憎黑社會可唔可以話我知點撚解全港九新界都有黑社會
而且仲要咁保護佢地

錫春袋

好兇殘

我怕你做完左膠即刻報警再拉住你唔俾你走

打大力少少班左膠就會衝上去保護黑社會

勇武叔

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

袋底d老泥

真係學鄺神話齋
溫柔係我地最大武器

巴打仲未上水練緊功?

尊重前線決定

尊重前列腺決定

見到呢d真係要兩隻一齊打

啜啜啜

記住比黑社會打自衛係合法架

真·勇武

唔割！
尊重同性戀

又真係一招收佢皮喎

春袋係用嚟爆㗎
唔係用嚟錫㗎

用錫 鍍落佢個春袋?

樓主 唔好意思，我無意騎劫，真係認真討論

真心gAy

我驚佢欲罷不能

gay佬都有另類勇武的

ching我想割蓆得唔得

真心

綑綁 Play?

連P牌仔都識

呢下我真係預計唔到班狗開記蕉會講咩好

錫春袋係咩玩法

由高登到連登都係齋睇唔申請A/C, 今日真係忍唔住要申請番個連登A/C向呢位風高亮節嘅義士致敬！！

［借acc][純建議]

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

特登搵呢個po黎朝聖
錫春袋

仆街
係公司笑到俾人話我痴線

我唔係Gay

冇乜人睇得明巴打回帶

你老豆識野
打架一定打腳先,防止條友走佬

打關節係想條友收山

啲前列腺液

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

屌 仲以為你打錯字 點知係真心

同埋雨傘其實唔係用來拍打,根本發唔到力

係用傘尖刺人下陰

笑到缺氧

巴打出晒名

錫春袋都唔割蓆

認真! 睇片竟然有人踢屎忽！？
想割

嗱,錫還錫唔好咬,你呢招精神攻擊殺傷力已好大,做人點都要留返D底線

跟住你都打錯字（宇）

多謝巴打 好耐冇咁樣笑過

巴打你個名

係喎
比佢嚇一嚇

行得太前

可惜左膠係最多人

一招收佢皮 你哩招大絕黎 仲要大大力錫佢春袋 完！

聖已朝，多謝巴打為我帶來1小時嘅歡樂

Ching真心錯字定真心錫？

威力太強大

世界上最大既力量 係溫柔

留名

點解我24xxxxx都有P 明明前兩日都冇

好想支持，但我真係唔支持唔住

嫲包袋

我係02年就上高登既p牌仔

神回覆lm

錫春袋強帖留名

巴打 真勇武
我佩服

又真
打斷佢ACL
一世都

甘拜下風

Ching, 呢招勁過核爆，保重身子呀

巴打一個都不能少呀唔好犧牲自己呀

推推

放走黑社會已經唔關分唔分化事，完全係無腦兼智障

不過咁，如果無 d 左膠及時制止，一個唔覺意打死左個老黑佢地要覆卓就麻鬼煩，唔係話驚佢地，不過都有排煩

所以我覺得打到咁上下，d 左膠再出黎勸交，然後抓住個老黑影撚死佢係比較好既做法

笑撚到仆街

你比任何人都更有愛
完美體驗咩叫愛與和平

你個飛機杯呢

錫春袋騎劫到

大大力錫晒D義士

屌關我撚事點解要我錫

都冇香港身分證

Gay post不了

係條街笑到成個on9咁

春袋巴 騎劫左呢個post
我專登過黎留言

支持大佬 不割

笑咗

廢撚左班福建佬佢

諗起都痛

你願意嘅 我地唔會割蓆！

仲有手掌
手掌碎左好難好

新技能

kick his balls 定 lick hisballs？

巴打示範下

係公司忍笑忍得好辛苦
比勇武更勇武

終於搵到原po啦 春袋巴

平時齋睇冇乜回覆都忍唔住要覆一覆
你老味我笑到連腦細+同事都問我做乜
成村人睇完笑左成個下晝都未笑完

我係黎朝聖既！ respect 勇士！記住有記者先好咁做！

我老豆都話兄弟唔識打架，話緊係打佢上五吋下五吋啦，你打佢個身佢用手檔，有撚用，另外封路就唔好再用水馬啦，旁邊有機就鋸機，鋸到既先6-7秒一棵樹，有棵樹係到起碼玩d狗成個鐘。

高難度既花式錫春袋

Ching 好波

巴打勇武到

朝聖完
巴打支持你
利申：gay

果然高手在民間 小心有袋底泥

專登入泥朝聖 respect巴打

食緊飯笑到我痴左線

有得諗喎
感染埋啲深藍

要幾大力先可以拉直佢雙腳再打爆佢？

我同廢老講你地既回應
佢好多撚燥咁講
屌你唔係一腳踩落去都唔識呀
用掍扑幾時先扑得爆

我

仲有係有冇咁多新會員
不過有膠比大家笑下都好

見多識廣

想幫師兄立銅像表示尊敬

呢幾個月黎都冇咩心機，見到呢個reply先識笑下！ 多謝巴打😂

荃灣絲打表示學到野，多謝世伯

完美騎劫

我係黎朝勝既, 點都唔割

放心 巴打你點錫都無問題架
我地好尊重前線決定
我到時會幫手叫落雨擔遮架啦
不割蓆！

錫袋都唔割

支持你呀!

反高潮

高汁

痴撚線圖好高質

而家十個有九個都唔係回你個post

笑死我

巴打你唔係打錯字既話我即刻割你老母蓆

雖然好gay 但點都唔割

佢直頭騎劫左整個運動

膝頭 手關節 向外180度屈手掌

呢個重任交比你

我真係無野講

個po俾錫春袋騎劫左

笑到呼吸困難都唔割蓆

Dllm喺條街度笑到流晒眼淚

下次搵人拉住啲左膠先再打

大家學野啦 下次瘋狂打腳

搞到我係街上笑到成個智障咁

推返上置頂啦

笑到做唔到gym

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

This

學到嘢

你係真．勇武
呢個重大任務要交比你

辛苦晒

忍唔到笑
係地鐵笑到停唔到

全港最大同性戀論壇

大家唔好學小柏林咁扭斷人地隻手呀

著左成日制服，喊喊地，加埋汁毛

咸

他朝香港建國，一定要將呢位ching個樣印落銀紙上面

支持前列腺嘅決定！

最近發覺有唔少經歷過8964、文革嘅 係估佢唔到架

春袋巴，我嚟朝聖啦
支持巴打大大力錫春袋

八月之星出現了

到佢地性冷感

不割席！

錫春袋都唔撚割蓆

巴打認真示範下，怕既巴打一出去錫，對家立即鳩縮瀨尿，喊住返去佢地老母閪到

返工本來好灰，睇完笑到充滿能量

來朝聖的 尊重前線決定

玩到咁大？you sure?

真。勇武

企得喺前線有幾「左膠」？
義士唔係暴徒，出手要有分寸，濫用暴力的話只會變成黑警、黑社會，前線會有情緒，有時出手會太重，有多一班人幫忙調解一下，對整個運動來講係好事
市儈啲講，公眾形象好重要，唔好被人當暴徒呀

緊係唔識！識打就一定要錫春袋啦！

唉吔 唔好打呀！唔好呀死人架！

條友會唔會叔叔北行鳥？

仲有袋底毛

之後比巴打們錫春袋？
利申：唔錫

要幾大力，巴打指教下
再考慮割唔割

巴打搞彎咗個post
搞彎埋自己

大愛包容

朝聖
利申 不割蓆，最多幫你割褲

散場個陣 除哂啲衫札住佢

和理非升級 bye buy day

借位推一推，試下其他不合作運動咁囉

家陣擺命咩

警狗一聽到錫春袋肯定驚到走

有圖未

個個都黎朝聖

含撚都不割蓆

你都幾重口味

YES

口竹=踢
金竹=錫
你應該唔係打錯字

呢d真係有料到
咁樣一打,條仆街以後行路就跛下跛下

留名朝聖

一句到尾，錫春袋都唔割𥱊呀

好暴力囉

痴線 畫面出哂黎

新世代勇武抗爭

一定要留個名

成個月冇試過笑得咁大大力

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

樓豬會唔會出黎回應下

識打咪話暴徒打手無寸鐵，屌

係時候露兩手啦

大大力入黎朝聖

噚晚個阿叔都係噉同我講

錫春袋都唔割席

中國人係台灣wor
呢班係支國虫蚱

有冇得叫口號先嚇嚇威，壯壯膽
大大力！錫你春袋！

諗起佢春袋出汗再錫落去，我晚飯都出返黎
但笑左我成幾個鐘未停到

警黑適用

啜~

堅，手足打頭打心口真係無咩用，要打就打關節，一碎就成隻手成隻腳成世係咁，其他位置要大大力打好多次先骨折變碎骨，好哂時間，又無咩撚用

以後班狗對住班警嫂起唔到，爭住ot要你錫啖

屌 今日香港過萬人因為你個神回而笑到失控

正式宣佈前線錫春袋都唔割！

屌有埋圖

兩個圍一個
一個人大大力錫一邊

同意到極點！信佢一成雙目失明！可憐佢就係對自己殘忍！25年啦仲信佢？

睇幾多次都重可以笑出黎

大愛撚

好兇狠咁都好巴打你諗到

又笑一鑊

認同，做大事唔可以對敵人懷有婦人之仁的心。

好想加入同巴打一齊瘋狂錫狗春袋

本來好sad 一睇到笑到停唔到

4個中了 我仲笑緊

唔知點解硬係會冇啦啦諗起然後係咁笑

前線

世伯好野

好想跟你老竇學多啲絕招

其實如果踩爆膝頭哥得唔得 即係儲力跳落去膝頭嗰度

老野好野

下次錫佢春袋😂

唔好話行
企都難

希望老黑冇mon post，如果唔係實嚇到精神分裂

笑到我仆街

膝頭未算最致命
膝頭對落個位一踩爆
小腿同膝頭以上既位直接分離

對恐怖份子仁慈，即係對義士殘忍，如遇上，殺 無 赦！

有冇下半身解剖圖可以講下

屌 我笑到標眼水

有冇高清圖

想像到巴打錫完 嘴都唔抺 頭也不回個英勇氣概

原來前線都可以係和理非，全力支持巴打決定

少林足球收山腳

真係控制唔到

[測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

踩就踩呢個位

想快趣有效就成隻腳打橫訓係石壆位
跳起踩 根據人體重量x落地衝擊力
再加埋腿骨可反向程度既加持
可以好肯定講 醫返都曬藥費

利申：純物理同人體工學討論

屌你 有畫面

多謝Ching,一個回應令我沉重嘅心情可以笑足全日😂

為巴打致敬 支持你錫佢老母春袋

巴打大唔大隻
即轉藍絲

錫完佢春袋包佢成世起唔到機

Adore

好撚耐謝巴打，成個7月8月都笑唔出，今日一次過笑返2個月既份量

唔話你知

班廢老最弱係膝頭蓋，同埋關節佢地recover 得好慢。少懲大戒下佢地都好

關節

巴打

屌你

靚仔都還好
但藍絲喱PART我都係做番和理非好D

希望可以調和下各位手足嘅思緒
你地可以憤怒，但要控制怒火
唔開心，記住搵人傾計同大喊一場
千祈唔好畀仇恨遮蓋雙眼，要睇真d諗清楚，因為接住落黎嘅係絕望
要心懷希望，我地一定可以笑到最後，喜極而泣喊到最後

少林十八銅人

唔小心負皮左
但大大力支持前列線決定

下次捉到啲撚樣就幫佢拉吓筋，做吓柔軟體操

正所謂男人心一字馬

打上五寸下五寸,最脆弱

你錫到真係會有一世心理陰影

Ching 原來你有咁嘅癖好😏

唔打到畜生殘廢 一陣又出黎打人

Gay taste

認真，如果我係黑社會，
收幾多錢都唔想再出去搞事了

朝聖
返工收到朋友send黎笑到而家睇原po

跪求整枝旗，嚇到班速蟲唔敢鳩衝

ok you win

Ching sick ball

我笑到起唔到身

話之佢成粒吸呀
唔割呀！

屌!有人整咗sticker😂

人地話唔好搞我後面
所以轉而就去搞....

有冇 WhatsApp 版

自膠原來已經係 WhatsApp

有冇 link share?

好耐未試過笑到鬆唔到

個po已經比鍚春袋騎劫

我不是gay……錫唔落

錫個春袋先lor~

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

strong post leave name

性暴力！

潘多拉已打開

呢個唔係三年前嘅gag嚟咩 點解變咗打錯字

打交變口交

識玩

記得奶埋袋底泥

警犬發言人: 警方接獲線報知悉一群激進人士正在策略鍚警務人員春袋

錫，往死錫

笑到透唔到氣

其實最好捉左攞黎做路障，一黎幫手吸啲催淚煙，二黎幫手擋住班狗，一舉兩得

左膠會放人

呢個位，保護性好強，拗腳踭啦！

千期唔好打頭，最多係爆光，但仍有攻擊力

我代POPO 多謝你，好爽

LM 鍚春袋

G持

錫春袋都唔撚割

留名睇表演

入黎朝聖 依期你紅曬
美國D師奶半夜起身些牙一個舖

連續普通拳

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

和情人深深一吻來代替講話好嗎

今日笑返呢個月既份量，多謝。

支持前列線巴打決定
不割席！

支援你

我專登黎朝聖

夜深都嚟朝聖
多謝你 亂世中為香港人帶嚟歡樂！

真•勇武
Full gear衝上去錫d速龍袋底 好有畫面

呢個真係嬲 佢唔敢勸對家驚俾人打
其實驚啲佢覺得暴力嘅場面，佢應該留係後面。唔好阻住。

利伸，弱質女流。支持俾人打一定要有咁大力得咁大力還手。但要適時走。

respect! lm睇可以笑到幾時

光復法治自由港，五大訴求別推搪

咁重口味 不過都唔割
巴打加油

班on9講撚到打黑社會都影響民意
希望下次班垃撚圾左膠畀人打果陣跪地求饒
再定期交保護費供養黑社會
建議勇武下次遇到追擊時遇到左膠阻路請推跌左膠再轉身走佬
再大叫跑啊

係kiss呀

我都想試下，但跑得慢。

Sorry, 唔記得左膠一出事就跑撚到影都無撚埋
係打順風果陣先會出嚟保護黑社會, 係追擊果陣推跌佢地

玩到咁

打狗又好
打黑社會又好
真係要廢腳
最好廢埋手同撚

女仔就算啦, 遇到呢種情景嚇到呆左就大獲
依家個社會已經痴左線點都標籤抗爭者, 出左事無人會幫
而且班新移民刀手應該唔會因為女仔就唔斬, 自己住高危地區發完夢未入黑就應該返屋企

好撚勇武

其實北角嗰役擒過欄嗰幾個真係冇理由爬得番過去, 冇乜傷仲要企得番起身
咁多人打幾個都瞓底唔到

如果人數差唔多我哋可能會輸, 因為我哋唔識打交

絶

當你心存善念, 就無可能羸
佢地想殺人而你地只係想令佢地失去戰鬥力, 一開始已經輸左
更加唔好講無處不在嘅左膠一撚定會阻住
你地幾勇武都好都會輸

係 其實咩都唔做都俾人鬧。
驚呢一樣一定要克服啦，而家咁嘅時勢，一定只會愈變愈差，女仔先更加要學識保護自己，至少要有心理準備有條友撲埋嚟一定要反應一棍打翻落去。邊有咁多人得閒救你吖？
變到十八區有啲新移民刀手只係時區問題，無一區係完全安全。
而家未去到個啲區都不過係因為太紅或太藍。個度的藍絲廢老都會隨時襲擊人。早返屋企都無用。

錫春袋真係要割

唔好用腳錫人春袋

黑社會廢老心諗

呢D係極難極難克服, 好多人狗一衝就嚇到掉頭跑係人之常情
唯一方法係每一次抗爭都參與令自己習慣, 但呢個風險極高
平民未經過訓練無裝備依家對抗極權政治逼害根本同送死無分別

未入黑走其實係有用, 因為依家其實大部分人都仲覺得日頭佢地仲係安全
只要夜晚唔出街就無問題, 呢個係弱者安慰自己嘅最後方式
當呢樣野畀人打破左之後, 好大機會會真正發生動亂
雖然我懷疑港豬唔會, 因為返工至上

笑聲笑聲滿載溫馨
快樂錫春袋

好L好笑，睇一次笑一次。
中文字博大精深

笑到依家都未收到

我笑撚左成日

睇左成日 再睇仲係覺得巴打勇武過勇武派好多

錫春袋簡直係比所有勇武派更勇武

Ching威威

你今日大力左未？

特登搵翻你正皮
笑撚左成日都停唔到

大力金剛指 半身殘廢

我都係。。。

係殺敵一千自損二萬

Sorry，我係為左呢個先入黎
睇一次笑一次真係好辛苦

大叫除你褲錫你春袋，狗仔防線應該會後退，唔退=gay

小癲

好慚愧咁講，我都未試過俾人拉，最多係啲狗未咁癲嘅時候，拉過下前線翻嚟。
不過全民皆兵真係只係時間問題，正因為我哋裝一定唔夠極權強，先更加唔可以因為驚就唔出嚟，人多一個就係一個。救得一個得一個，就算係拍片，屌狗，都一定要做。

香港一直無想像中咁安全，中國經濟愈差，香港就愈危險。呢啲都係發生緊，無得扮盲。我都期待港豬會覺醒，不過真係等極都未。如果唔得，唯有攬炒。

利申，好日唔做運動宅女，但會開始練跑同考慮學拳。

痴撚線我諗你呢一句而家成個香港都知道哂
上埋google近似搜尋

留明朝聖

以前成日有
利申唔係gay

真騎劫出公海

強身健體先啦香港人

講返比大家知先你地要錫春袋既對象

學到新野﹐英文版 : Stop charging or I'll lick your balls

強烈譴責示威者傷害警員..………….…個春袋

巴打嘅勇武境界無人能及

師兄 我堅決不割席 但可唔可以唔洗我做呀

要加埋大大力先夠有神韻

但加埋大大力就唔似

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave!
We strike every Monday until you hear the people sing.😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

你又啱喎

個個都識打 落唔落到手先係問題

to 勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

𠵱個係咪出處

感謝Ching幫我地苦中作樂

改一改 加強效果 列明”KickKiss “

你真係打算錫的話、我諗。。。我。都會。。支持。你（逃走

前排勇武跪晒係地下準備迎擊
😘 🐶
😘 🐶
😘 🐶
😘 🐶

性愛救港
將慘叫聲變成呻吟聲

屌，好撚癡線

小說成日睇到，挑斷手筋腳筋

紀錄下先，驚搵唔返個留言

巴打好勇

SOR 慢左, 入黎朝聖

Me too

明明嬲到胃痛都變笑到肚痛 多謝你

真係要推

第一個回覆就因為你句鍚春袋比左你啦

不割蓆！ 一齊大大力錫

仲要扑斷完關節細細聲同佢講：「叫你班兄弟咪再出黎，唔係既話黎一個打一個，黎兩個殺一雙」

😂

不妨考慮下錫春袋

收皮啦仲騎劫唔夠咩

錫左未？

Lm

現實係用肉身擋個條友
被人發現係鬼
有人影到佢地之前傾計

強烈建議各位左膠
真係千萬唔好阻人發達

重點攻擊

笑到依家

特登開帳朝聖

爸打好大犧牲

烈士